{
  "Users who place static or pegged order limit volume on the book will receive <2></2> of the trade value when an incoming trade matches their order.": "当传入交易与其订单匹配时，在账本上设置静态或挂钩订单限制量的用户将收到 <2></2> 的交易价值",
  "Programmatic Trading": "",
  "Programmatic trading on Vega is enabled through rich CEX-style APIs for deployment of market making, liquidity provision, and directional trading strategies.": "Vega 上的程序化交易是通过丰富的 CEX 风格的 API 实现的，用于部署做市、流动性提供和定向交易策略",
  "Enabled through rich CEX-style APIs for deployment of market making, liquidity provision, and directional trading strategies": "通过丰富的 CEX 式 API 实现做市、流动性提供和定向交易策略的部署",
  "Market makers": "做市商",
  "Liquidity providers": "流动性提供者",
  "Users willing to commit a set bond amount to help ensure a market's liquidity additionally earn a liquidity provision fee set per market.": "愿意承诺一定金额的债券以帮助确保市场流动性的用户还可以额外赚取按市场设定的流动性提供费",
  "Starter kit": "入门套件",
  "1. Pre-requisites": "1.先决条件",
  "Market making and liquidity provision is risky and for sophisticated parties only. Users of this page should be able to:": "做市和流动性提供是有风险的，并且仅适用于经验丰富的各方。此页面的用户应该能够：",
  "i. Actively manage liquidity deployed to a limit order book": "  i. 积极管理限价订单簿中部署的流动性",
  "ii. Understand how derivatives pricing works, specifically cash-settle futures": "ii. 了解衍生品定价如何运作，特别是现金结算期货",
  "iii. Code automated trading strategies and operate and monitor them 24/7": "iii. 编写自动交易策略并全天候 (24/7) 运行和监控",
  "iv. Understand the nuances of integrating with a blockchain": "iv. 了解与区块链集成的细微差别",
  "v. Manage inventory risk and build trading strategies that manage exposure to maintain neutrality": "v. 管理库存风险并建立管理风险敞口以保持中立的交易策略",
  "vi. Manage risk effectively in a leveraged trading environment": "vi. 在杠杆交易环境中有效管理风险",
  "2. Vega Wallet": "2.Vega钱包",
  "Download the CLI wallet for developer access to programmatically sign transactions and access any dApps on the network.": "下载 CLI 钱包，以便开发人员以编程方式签署交易并访问网络上的任何 dApp",
  "Download CLI Wallet": "下载 CLI 钱包",
  "Advanced: Set up your own test network": "高级：建立自己的测试网络",
  "Experiment with the protocol by creating an instance of the Vega network on your computer.": "通过在您的计算机上创建 Vega 网络实例来试验该协议",
  "Install Vega capsule": "安装Vega胶囊",
  "3. Explore the APIs": "3. 探索 API",
  "Core nodes": "核心节点",
  "View all core node APIs": "查看所有核心节点API",
  "Data node": "数据节点",
  "View all data node APIs": "查看所有数据节点API",
  "Vega wallet": "VEGA钱包",
  "View Vega Wallet API": "查看Vega钱包API",
  "Accessed via:": "访问方式",
  "Integrate with the APIs": "与 API 集成",
  "4. Tutorials and code snippets": "4.教程和代码片段",
  "Getting started": "入门",
  "View": "看法",
  "Start development of a bot to trade on Vega": "开始开发在 Vega 上进行交易的机器人",
  "Streaming data": "流数据",
  "Enhance the bot with a data stream": "通过数据流增强机器人",
  "Adding a liquidity commitment": "添加流动性承诺",
  "Add a liquidity commitment to the bot": "为机器人添加流动性承诺",
  "Adding an external price feed": "添加外部价格源",
  "Add an external price feed to the bot": "向机器人添加外部价格源",
  "Key Resources": "关键资源”",
  "Vega market lifecycle": "Vega 市场周期",
  "Vega trading modes": "Vega交易模式",
  "Fees & trading rewards": "费用&交易奖励",
  "Providing liquidity": "提供流动性"
}
